當香港嘅大學變成股票

弱狗智

閣下讀痕大？

好無聊

竟然有人攞FB既野貼過黎開POST仲要好撚耐之前. 咩料呀

睇黎呢個post得罪好多讀痕樹鯨嘅人

Long City and short HKU / CUHK

HKU Long

樓主酸到有錢都買唔到股票

下話

但股東以為上左市

擺明係科大人打飛機
竟然用騰訊嚟比喻自己
科大嘅話一定係141
快手d 幫校友搞ipo 先啦
到時上咗市就可以實行學校教授雷鼎嗚所講嘅支付寶叫雞
唔洗好似依家咁淨係可以上網打飛機

收嗲啦 臭雞

141
形容得好貼切

見到Shitty同UST己經笑能左
邊間U POST既飛機文

City俾人踢爆篤數
造假快d停牌la

好難搵到同shitty類似既股
幾雞既股都有得俾香港人炒下
但shitty真係永遠得9up無升勢

連登去完公海變成圖片再返嚟連登

咪臭係，假業績呀，long 多啲啦，聽日急插五成